今年22歲，係香港生活左22年，你問我答

same 96紅巴？

96 女
你生活得好嗎？

加燕麥好飲咩

畢業一年 日日都想快d到夜晚快d訓教

唔好飲 因為啲燕麥係好撚好食呀

好忙？我好彩少少
大學今年先畢業

shitty畢業 可以有幾好彩

自己買一包返去沖好過飲啦
利申：倒米

屌 你講緊嗰啲係麥皮

96巴留名
有冇覺得個人易攰咗

你真係講生理上？

生理心理都係

生理上既話無，反而體能係最佳狀態喎
一星期跑最少30K

心理上就唔好講啦
上得黎 都係求喺第二個平台鳩噏下

真心 由一畢業好有火 到依家愈來愈攰

好有火 意思係職業上？

咁健康
我已經唔多想做運動

yes 創業jj
餓唔死彈唔起

我估做多幾年人
個人只係想放工

得跑步果一兩粒鐘可以唔使勉強處理生活煩事
所以基本上夜晚得閒都會去跑下步

巴打係咪讀嗰行做個行既？
利伸: 好彩嘅話 將會係

22歲諗住幾歲結婚

至少唔係倒模既人生

為愛下去 才想工作萬歲
代價不過是疲累

如果要番工
你放工都6點 番到屋企只少7點
食埋飯8點
你食完飯唔會跑啦
天朝要7點起身
咁到時就冇得再有跑步既時間

都有都有

每晚準時930出去跑步
都明嘅，但有啲習慣係要堅持

依家嘅你 會鐘意靚仔定有上進心嘅男仔

913奶茶麻麻地好飲

但係啲燕麥好好食

靚仔不嬲都唔鍾意
上進心呢啲嘢 我自己有好過啦屌
想人哋幾撚上進？

就快23歲
身邊啲表哥表姐都結咗婚
你點睇

無得話點睇架喎
有對象有基本能力 想結咪結

96巴留名，做咗嘢半年已經發覺返工幾乎佔據哂我所有時間

未試過
飲開芋頭

係芋頭粒定係芋頭味？

買唔到樓
租樓覺得傻
點算

巴打

芋頭粒
芋頭味

你係已經有對象想結婚 但係未買到樓？

下次試下
不過要再加燕麥

散咗冇耐
只係近排見好多人結婚同屋企人住
就開始有諗
22歲都會有錢買到樓

其實真係唔出奇
我男朋友屋企人都買咗層樓俾佢結婚

第九味答咩

唔係話豪宅嗰啲 普通一個單位

ok you win
點同絲打你鬥

你對燕麥熱愛程度同我對芋頭差唔多
我下次試下燕麥先

冇記錯好似五味雜陳的人生味道
利伸 5* overall 5**

你知唔知價嫁..
真係冇可能買到
除非你醫生護士個D

...嘩贏晒

唉 咪玩啦 咪又係捱世界
舊屋單位者 又唔係我既
而且其實寄人籬下好撚慘 成日好似受人恩惠
我寧願努力d自己買

醫生之間護士都差好遠喎
如果我好彩入到行 人工應該高過護士少少

住邊

你有層舊樓可以賣出去換首期
差好遠啦都

乜9 點解突然之間我變咗人生勝利咁樣

但其實供都要一兩萬
未供完架層樓

我住邊？

地區？ 定私樓公屋
成日都唔明點解人哋要問人住私樓定公屋

好想同樓主瘋狂交配

有咩導火線令你想咁樣做

悶撚死 樓主做咩唔瞓

你都未瞓啦

外國

當您哋諗緊買樓結婚，我仲諗緊好唔好去識人拍拖

就快23 先岩岩搵到工等入職
仲奢望緊可以早啲結婚

有冇聽過亂世情侶？
感情嘅嘢好難控制嘅
好難遇到對象先決定好唔好去拍拖
鍾意就去馬啦

搵到工已經好好啦

唉 香港地嘅情侶真係

無父幹 學咩人諗買樓

想簡簡單單一齊生活都好撚難

有得比你供都算係咁
供都唔係最難
首期先係問題
壓力測試都係問題

你都係22歲姐？唔好俾咁大壓力自己啦

因為你夠肥美

HAHAHA 係呀
之前個名叫我是黑臀肉
就係飲得多依家個名